一人一件由細到大都諗唔明嘅事

細個打飛機2 3分鐘就射，唔明反而每次屌初戀就半個鐘都未射 到左今時今日都係咁

邊個發明左返工

因為你隻手窄過初戀塊閪

戈時初戀係處都係咁

第一個飲牛奶嘅人係點發現

點解D人咁窮